求救 手錶

有無巴打知香港邊度有得打方形錶帶孔